"I don't care of "twas weinig of "twas big; hij is hier in ons huis en een vreemdeling, en het was niet goed van je om dat te zeggen.
Als u in zijn plaats zou je schamen; en u moet niet zeggen dat iemand die ze __ schamen."
"Waarom, Mam, hij zei--" "Het niet maken geen verschil wat hij _zei_--dat ain't het ding.
Het ding is voor u hem behandelen _soort_ en niet dingen zeggen om hem herinneren hij ain't in eigen land en bij zijn eigen mensen."
zeg ik tegen mezelf, _dit_ is een meisje dat ik verhuren oude reptiel rob haar geld!
